6年培僑中學學生生涯，你問我答

問咩都得，知的會盡答

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有生之年都唔會推薦仼何人入呢間學校